湯怡有無同立立著校服扑野

正撚到😱

好想捐個頭入佢裙底

死左啦 立

做鬼都抵

應該係馬上風

湯怡做我女朋友我願意做立立